有冇人聽到狗鐵紙牌人把聲就即刻扯曬火。

入面仲有位，繁忙時間，大家幫幫手行入d。

車頭方向有多d 位上車，車尾方向有多d 位上車。

可以分兩邊隊排，小姐，依邊都可以排。

垃圾狗鐵，屌你老母

識迫一定係返學時候迫
到沙甸魚罐頭咁

仲有d電梯安全大使都唔可以饒恕
“先生/小姐，到地面啦”
心諗我唔係盲嫁

整個機械人仲實際

好撚嬲阿

紙牌靚女，即時扯曬旗

你估我地月台助理好想咁嗌咩 公司落晒order都冇辦法

辭職唔好走lor

月台中間 : 請到月台前方會較容易上車
月台前面 : 請到月台後方會較容易上車

又辭職又唔走想點呀

見過壞左條扶手電梯，封左
有個黃衫仔企係度講：呢條扶手電梯壞左呀，麻煩用另一條或者用樓梯呀，多謝合作！

多餘到呢⋯⋯

左右兩邊仲有位阿，大家幫幫手

我幫你老母執骨就得

有冇諗住搭巴士果d

有巴士我實搭

但真係會有盲鳩衝撚咗落去

你唔擺個人係度萬一有傻鳩行到又投訴

最撚燥係，佢地淨識做呢d，d拖喼搭扶手電梯d大陸仆街永遠唔理。
屌，捉尻d撚樣好過啦，企入d，企你老味咩